全能既IT人,大家覺得呢條女靚唔靚?

大家覺得呢個女仔靚唔靚
仲係唔係處??佢個嘴好適合含撚
同佢打車輪係人生一大享受

如果佢追求你，你會唔會答應?thx

關IT佬咩事

上啦屌，仲問

中女輪廓好識打份有化妝都可以迷死仔

想問有同過 30歲up 素顏狀態下 既女士 kiss既巴打
kiss緊果陣擘大眼會見到d咩?

會唔會見到好多粒粒，皺眉，阿婆頭?
Thx

唔關it事啦
佢追你咪試下

醫生嚟，但又識寫iOS apps，仲開埋coding school。高汁。但個blog 2018年後無update，是咪執咗？

未，我係佢個Kickstarter 其中一個backer，佢有更新過啲course

佢啲course 係udemy 熱門

hi have you always wanted to learn...

似大陸婆

上緊佢個web development bootcamp course

成日見到佢個廣告 覺得幾好J

唔好咁痴線啦 好嗎?